30888熊求大戶打死我

已經好耐無贏過啦
唔想斷左連輸紀錄

貢品唔死點賺個大既

你想挑戰四大燈神？

只信大dodo

樓豬太撚勁 聽日贏多啲

想燈自己？
大戶睇撚穿你啦

大獲

貢品牛

食左隻牛，比番隻熊你賺

大大獲

垃圾
口講買熊，其實買牛

你呢